遲D淘寶會唔會有高鐵直運?

同D賣家講,高鐵站仲係中國境內,屈鳩免郵